屌你老母 東張西望！！！

咁撚醜都收2份
盲人輔導會搞手呀

黑絲有加乘

做乜撚野呀

好肉酸啊

25號朝早11點筲箕灣地鐵站

想去撞佢

屌

哦哦 好丫...～

好撚假

好嘔心

係9號巴士站等應該見到條女，同佢啲女性朋友

幫亞視個張惠萍宣傳

好核突

做乜笑我呀你班仆街
你地有女咩

垃撚圾